有無巴絲另一半係澳門人？你哋嘅相處時間係點？

每次見面成本都好高

身邊最好嘅兄弟係澳門人，個樣好大陸，同香港好唔一樣，成班都係籠中鳥。

三百幾蚊就可以見到摯愛 咩都抵翻晒啦

佢係深黃

見一陣就走

閃光中

其實都係一海之隔 你住屯門女朋友住港島差唔多

但每次見面都好貴

就算想收工食個飯都唔得

Ex係澳門人

點解嘅樣？

好慘雖然冇時差，但都要long d 冇得成日見

I know that feel

男朋友香港人
無可否認港豬澳對我地嚟講好有用
真係平好多

係

女朋友係澳門人
平時一個星期見一次
通常都會朝早十點到夜晚可能十一二點先走
大家輪流咁去香港同澳門拍拖
不過佢就快去香港讀書
終於可以成日見啦